HKCC O week就完，講下你報左邊個soc 嘅 o camp

我報左三蛇，試下有幾正氣

Anf

籃soc drama soc

係咪想食女

依兩個soc最大，識多啲人

dram so 咁多人報 入到再算啦

排soc

你地自己報定比人R

報左band soc 被人r的

Band soc揮手
不過想問下佢wta左你啲oday onight時間地點未

未啊 你呢？

撘單問 排soc係咪已經通知哂

準備奶腳

muso

屌我啲fd收到wta但我冇

我未有，你有未

我今日都收到啦

Muso

最後我wta佢 佢話我抽唔中 我都係摺埋做毒撚算
玩得開心啲

我都抽吾中呀！注定左係CC係挽吾到OCamp

抵你抽唔中

食女
瘋狂dem beat

俾啲心機讀書入u上莊啦